大埔公路沿岸d樓個名都好靚：鹿茵山莊、千霞別墅、觀海崇庭

一出吐露港又變ocamp大組名「逸瓏灣」

除咗「擎天半島」氣勢宏大之外
香港仲有咩樓可以比

凱旋門
名鑄

映月灣

呢個ok

無叫羅浮宮

逍遙雋岸

唔得囉 硬砌

青山公路大把靚名（除咗新樓）

巧岸居屌打

滌濤山

Sea to sky

聽同事講住悅湖山莊
吹完水一search尺價

請講

君臨天下 (已下墜)

君臨天下